[有片] 阿媽佢傻撚左，香港有冇得安樂死?定送入青山好?

阿媽傻撚左啊

冇人理阿媽

唉

佢咁想去咪順下佢意囉

佢會唔會入青山亂咬人架

正經ＰＯＳＴ無人理我

屌

笑乜野

你老豆係小熊維尼？

我爸竟然是隻bear

好洗腦